
% \newcommand{\CcImageCc}[1]{%
% 	\includegraphics[scale=#1]{cc_cc_30.pdf}%
% }
% \newcommand{\CcImageBy}[1]{%
% 	\includegraphics[scale=#1]{cc_by_30.pdf}%
% }
% \newcommand{\CcImageSa}[1]{%
% 	\includegraphics[scale=#1]{cc_sa_30.pdf}%
% }

% \begin{document}

\thispagestyle{empty}

\vspace*{5cm} {
\small \noindent
To delo je ponujeno pod licenco \textit{Creative Commons Priznanje
avtorstva-Deljenje pod enakimi pogoji 2.5 Slovenija}.
To pomeni, da se tako besedilo, slike, grafi in druge sestavine dela kot tudi
rezultati diplomskega dela lahko prosto distribuirajo,
reproducirajo, uporabljajo, priobčujejo javnosti in predelujejo, pod pogojem, da
se jasno in vidno navede avtorja in naslov tega
dela in da se v primeru spremembe, preoblikovanja ali uporabe tega dela v svojem
delu, lahko distribuira predelava le pod licenco, ki je enaka tej.
Podrobnosti licence so dostopne na spletni strani
\href{http://creativecommons.si}{creativecommons.si} ali na Inštitutu za
intelektualno lastnino, Streliška 1, 1000 Ljubljana.

% \begin{center}% 0.66 / 0.89 = 0.741573033707865
% \CcImageCc{0.741573033707865}\hspace*{1ex}\CcImageBy{1}\hspace*{1ex}\CcImageSa{1}%
% \end{center}
}

\vspace*{1.5cm}
{\small \noindent
Izvorna koda diplomskega dela, njeni rezultati in v ta namen razvita
programska oprema je ponujena pod licenco GNU General Public License,
različica 3. To pomeni, da se lahko prosto distribuira in/ali predeluje pod njenimi pogoji.
Podrobnosti licence so dostopne na spletni strani \url{http://www.gnu.org/licenses/}.
}

\begin{center}
\ \\ \vfill
{\em Besedilo je oblikovano z označevalnim jezikom \LaTeX.}
\end{center}

\let\thefootnote\relax\footnotetext{Izvorna koda diplomskega dela:
  \url{https://gitlab.com/janrugelj/diploma-bitbang-10base-t}}
\let\thefootnote\relax\footnotetext{Izvorna koda razvite programske opreme:
  \url{https://gitlab.com/janrugelj/bitbang-10base-t}}

